[好波] IU(童顏xx) vs 雪炫(已拆彈)

IU
雪炫

IU for sure

3p

好黑

小朋友先會做選擇

雪炫拉分圖

both

IU拉分圖

雪炫大波D

拆左之後呢??

呃正皮?

雖然iu贏好多, 但雪炫都有唔少擁躉

SANA the best

zico全都食曬…

who?

why not both

定延勝

雪炫all day